［死咗個朋友就咁大反應］梁美芬促換抗疫領軍人物 田北辰諷決策滯後澳門

食物及衞生局電話短訊通知系統早於在11月底出現技術問題，令約800名曾檢測的市民未能收到無確診的電話短訊，當中包括日前疑感染新冠肺炎逝世的正義聯盟主席李偲嫣。議員梁美芬今早(23日)在電台節目中，批評政府「佛系抗疫」，事隔多日才發現電腦系統出錯，反映當局對此監管不足，指各界曾多番提醒當局人手不足時可尋求外援，現時仍以此藉口來推搪，實屬不能接受。

至於英國入境者須接受14天指定酒店檢疫，再於家中隔離7天的措施，議員田北辰質疑，檢疫人士在酒店隔離14日後自行回家，途中會有傳播風險，擔心會殃及家人及其他市民，有政策不當之嫌，指澳門現已要求自內地及台灣以外的入境人士延長檢疫期至21天，希望港府不要凡事都較澳門滯後。田又透露，政府正研究設立補償基金，計劃向首批建議接種疫苗的市民提供保障。

議會明明冇晒反對派點解仲會失控？？？？

睇班保皇口講變晒反對派，實際就下下通過真係好好笑

老鼠芬幾時中肺炎

屍煙傳多幾代就到佢啦

家下由建制派講左泛民既說話

搞到建制報紙都要報
藍絲聽得入耳又幾好

笑唔出

梁美芬一定收左美國佬錢

其實早期既民主黨咪就係咁
議會鬧兩句跟住照樣通過
支共就係想香港反對派變返以前既民主黨咁

班保皇中晒陰謀都唔知